一早講，唔好死守，要快閃又唔聽，又被捉幾十人

為什麼又死守？在鵝頸橋附近又自己塞住自己😡😡😡😭😭😭

講又講過，鬧又鬧過，唔聽有咩計

唔好再陣地戰，又幾十個被告暴動！

後面自己人塞住自己人😭😭😭

唔好好再打陣地啦 企鬆啲啦

係連登講無用

竹好多前線唔睇連登

要講幾多次，be water, 快閃

我已經在街見人就講

暴動同誤殺一樣係七年

都唔知第幾次
人多反而仲衰

都講過好多次，如果冇辦法令敵人對你有恐懼，永遠冇得打更加冇得贏！

相差100米，一樣捉到

打游擊戰，識唔識？

激死人

玩咁耐都唔知點玩
仲要害人
唉 要檢討

好心啦
比啲智慧啦

要檢討